16676：打佢老母

1：55

推

Push

個黑警係咪戴左牙套執勤

P

真係一碌碌柒碌

警犬好撚型

打你老母臭閪

柴都冇條，十成九係最低賤嘅毅進仔，難怪影住成班最唔克制係佢

睇livr睇到佢嚇撚死我
好撚柒

汪汪汪

16676柒出國際

克警16676

好撚樣衰 生智慧齒？

帶左牙套準備打拳?